新加坡做野既入黎揮下手

128 維園見

我都想見

hihihi 黎左新加坡做野一個月～

巴打們係去做full time?

樓主做邊行呀

遲d轉過去做野
lm

巴打邊行？

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉

留名

揮下手就完架啦?

揮手有冇啲新加坡香港人群

pish

推

巴打而家喺新加坡啦？

下個月就去
你呢?

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

過兩個月去！希望一切順利啦

加油 我依家都搞緊EP 租屋個堆野

留個tg 有個照應?